頭先係街見到呢隻野

今日好大霧

石

我知道你見到你嘅同類 惺惺相惜情不自禁

石像嚟

頭先見到有個傻鳩咬住舊石頭影相呀傻閪

記得堅持到底

頭先經過青山見到有人對住個天影相

ok

🪨🪨🪨🪨🪨